演員工會獎：《黑豹》奪最佳群體演出

《第25屆演員工會獎》宣布電影組「最佳群體演出」賽果，由漫威（Marvel）超級英雄片《黑豹》（Black Panther）奪得，打敗《臥底天王》（BlacKkKlansman）、《波希米亞狂想曲：搖滾傳說》（Bohemian Rhapsody）、《星夢情深》（A Star is Born）與《我的超豪男友》（Crazy Rich Asians）。

《黑豹》眾星在得悉賽果一刻，興奮得彈起，互相擁抱。男主角Chadwick Boseman上台致詞時，表示電影佳績可以確保開拍續集：「好開心可以得到你哋讚許，得到你哋鍾意。而你知道依家《黑豹》唔會冇咗個2字。」他又指拍檔們知道作為黑人參演電影有甚麼意義，並希望建立一個他們想看到的世界。

Ever since the SAG Awards began the Best Ensemble category in 1995, the nominations for the category have been a strong indicator for which films will get Best Picture nominations by the Academy. But, taking it a step further, there's also a solid track record to see who will win. Over the 23 year history of the Best Ensemble category, 11 movies have won Best Ensemble and Best Picture. Spotlight was the last film to do it in 2015, but now that Black Panther has a Best Ensemble win, maybe it has a real chance at being the twelfth movie to also take home Best Picture.

叫糊了

好黑暗

求其都要塞個獎比佢地
唔係會比人話歧視

呢個大獎嚟

On9
A star is born 更值得拎群體演岀